{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161209?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) ANN299"
    },
    "text": "ヨンフン島村に位置する新築ペンションは松林と澄んだ海が眺められる眺めの良い場所にあります。 スパと個別温水プールが完備されており、リラックスすることができます。 注意事項としては、オンライン決済時に基準人数費用として決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 入室は15:00で、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューグリルは利用可能で、2023年10月5日から2万ウォンの費用が発生します。 幼児を基準に人数に含まれ、追加費用が発生することがあり、最大人数を超えることはできず、客室内の個別バーベキューが可能です。 客室情報には個別プールが利用可能な部屋と個別スパが可能な部屋があり、利用時に維持される温度と入浴剤の使用可否などが案内されています。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 ギターでは屋外共用プールが夏季に運営され、利用時間と利用服装などが案内されています。 駐車場は無料で、エレベーターが設置されています。 安全施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "この新築ペンションはヨンフン島村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションからは何が見えますか？",
            "answer": "松林と澄んだ海が眺められます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "スパと個別温水プールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "オンライン決済時に基準人数費用が決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは利用可能です。ただし、2023年10月5日から2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外で利用できるプールはありますか？",
            "answer": "屋外共用プールが夏季に運営されます。利用時間と利用服装などが案内されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "安全施設はありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 413
    }
}